「警世」依間黑店專門呃人d錢拎去周轉

講詳細啲 想知

蘋果：【抗暴之戰●茂名】實名制+人臉識別下抗爭 市民收警方短訊：有個資同罪名

啱啱先喺佢哋度買咗兩對nb

Rip 最少等返半年先收到錢

留名

即係大量收錢落訂，到最後冇貨就回水
但要好長時間先回到比你
好似係

無風險摞你d錢去買債券定期 😏

有對鞋無貨 隔一日就退咗錢

想知道多啲啵

唔係第一日嘅事
舊登連登都已經講過好多次

最近果次都好快退左

呢間出晒名係咁做
雖然佢黃 但絕對唔幫襯

只買現貨

幾年前訂過一次貨都正正常常

騙子話自己黃影衰哂

正貨保證喎

呢間講到口都臭

屌啱啱先訂咗

Rip

未聽過會有黑店會講自己賣流野

推

之前有巴打出post話溝貨
左右腳唔撚同
黑店中既黑店
舊Fb page都比人bam埋
睇路呀各位

講姐
人地真係有果d係有 正版正貨商號number
唔見佢有

#Newbalanceorder 係 #黑店 ?
我D朋友買過件NF 防風
個燙章唔洗一個月甩左
#Newbalanceorder 係 #呃錢 #周轉 ?